持續進修基金報邊間報ielts 唔搵笨

有好提議？
wall street 資助完仲要$4400
有冇搵笨成份？

唔讀 = 賺左

ielts唔洗報依d。。。報先真搵你笨
你係誠品自己買書就ok

全部可以用cef既都搵笨

呢間呃錢野黎

唔洗報啦網上甚至圖書館都有好多免費資源

邊間都好

報乜鬼 上網睇下youtube同新聞就夠

短時間內持到7
靠自己？好耐無寫essay

自己download幾個app操下writing speaking 就得喇，唔好嘥錢，除非你底子好差啦

你本身咩Level

佢個 保證7 係呃人
保證唔到
最多只係會畀你無限讀

你要明白任何一個考試都係
a) 基礎英文能力 +
b) 對考試既熟悉程度 & 應試技巧
組成

技巧雖然重要，但你個底差，幫唔到你幾多
而IELTS Band 7.0 其實係一個ok高既level
大概要DSE Level 4既水平 (Top 25% 同齡人）
咁你話 全香港或者全世界有無咩機構係保證你讀完可以DSE level 4?
唔好話 lv4 就算保證到有 lv3 佢都賺到笑啦
每年dse一半考生英文無lv3呀
叫Wall Street 過去開dse
打沉 遵理現代啦

咩apps

唔計立場的話工聯會cp值高

真心好撚煩，成日打嚟，仲要次次唔同電話

36116569 36116230 36116250 36116585
總之就喺 36116- 都咪鬼接

喺到提供多個電話，我就早前挽野，攞咗個miss電話，大家可以得閒 133- 打去，等佢feel下係咁打電話嘅滋擾性
5201 8207